apm有建制醉酒佬俾人撚得好開心

醉撚到要影人相都唔識禁制
仲要話自己好靚仔

頭先喺現場